有無絲打係覺得自己無咩自信架？

有朋友同我講，覺得自己無咩閨蜜，覺得自己好似無咩人喜歡...

你地點睇自己？同埋覺得自己差D咩先可以做個有自信既人？

覺得自己唔夠有內涵...

點講法？係無咩專長？

閨你老團蜜咩

想瘦D

係 所以有時候都幾羡慕人地好有目標好有想法
自己仲係處於好迷惘既狀態...

你迷惘係指緊工作學業個D？

有 自己性格唔好 又唔識keep fd 唔知可以點改

團

知道自己性格唔好 仲有得救

要自愛多d先可以有自信 但係要由唔同其他人比較開始就已經好難

由細到大都比老母鬧有咩做得唔好 但無論點都係改唔到

點樣性格唔好呀？

認同絲講既

不過女人係好煩!! 佢地點都會有比較，自己唔同人比 人地都會同你比

咁多位絲打, 你地覺得一個醜樣毒撚應該點先會有拖拍?

係真 女仔樣衰d都會被人話 好無奈

留名

有冇係靚女又冇乜自信既絲打

表示肥毒絲一名

唔單止 係生活既動力 目標 都好似未揾到

如果樣貌爭d 盡量著衫注重d 培養下自己多d內涵溝女個時冇甘尷啦 認真男再差都有人要 女既就唔會 好l慘

我都認同醜女慘過醜男
不過女仔有得化妝, 識化妝已經好好多
如果面形五官太唔正常既, 其實真係需要整容, 人生得一次

練樣練波，便一班兵跟你

同啲朋友一齊總係好自卑覺得自己比唔上佢地
攞唔出自信

eq唔好 唔係港女亂發脾氣果種
係份人好易喊 覺得好委屈/嬲果陣會忍唔住係人地面前喊
我都覺得自己好麻煩

仲有有啲口賤 講野可以好串(只對close frd同屋企人) 而家嘗試緊講野圓滑啲 但變左講野唔自在同講少左 成個毒撚咁

係被女人話？

我見過!!!真係有...個個就係比較少朋友個D

無目標 我都試過...都幾辛苦

絲打 你無目標，咁你每日點過？

我都覺得係打扮既問題多

你最常同佢地比較邊部分呀？

日日都好似無咩野做咁 但我對朋友又唔係好內向個種 純粹自己一個既時候 就覺得自己好廢

咁你會不會好唔鍾意自己架？
我見你講到自己好差咁

類似其他女仔會話你睇落好普通或者你如果吾係點點點一定好睇好多

咁直接
咁你聽完係會上心個d？

一個post，又閨蜜又甘又剩，咁多5P+大陸字你地不如去大論forum傾啦

係啊 諗諗下其實係事實 只不過係自己接唔接受甘唔完美既自己

竟然

男版就話唔出奇

香港地喎
係咪佢本身比較內向

係某人眼中姐

你自己想要既自己係點先？

嗯...點講法呢...有D靚女少打扮、又或者生活真係摺D，同埋有D女人比較怕好靚既人...呢D都係比較麻煩

always

不過我識好多女仔都好喜歡話自己脾氣唔好!!!唔知係咪女人都係咁？

其實你話講野度，係有fd話你串，唔鍾意同你傾計定點架？

有人講過串 冇直接講唔中意同我傾計
但我自己都feel到不嬲唔多frd

我咪係囉 成日喊 覺得自己乜都做唔好
朋友又成日踩自己 總之做乜都唔會讚你 但做錯少少就鬧到你狗咁 有時唔明自己存在嘅意義
成日覺得好委屈就會喊 好討厭自己咁軟弱

其實散發咁多負能量自己都唔想
但明明擁有既野已經係好好
比其他人多 都唔知點解覺得自己係loser
更加會覺得 好既野都係會流走
朋友係咁 愛情都會係咁

如果你係我朋友 我會日日鼓勵你 讚你 錫住你
因為你好似以前既我
我明你
利申絲

係香港生活又真係唔係咁易keep住正能量